香港輸出咗革命去泰國，但香港已經再冇人出嚟

爭氣啲啦香港人
成日顧住移民
8月起有遊行、集會都冇乜人出
呢樣話又用，嗰樣又話膠，結果乜都唔做
俾藉口自己，話外國聲援已足夠、等支爆就得，盡情休息

風險高嘅活動唔去，我尊重、明白你。但點解連貼文宣、鍵戰、抵制、旁聽、送車呢啲少風險嘅行動都愈嚟愈少人肯？

我哋好強勢咁開咗個波，將革命輸出海外，結果依家個個自我審查之後，再唔肯行動
連唔違反任何法例甚至國安法嘅行動都唔做，上社交網站click個嬲同分享/Report真係咁困難？

有義士話過大家唔好俾仇恨支配，結果疫情下少咗街頭抗爭同警暴，大家仇恨少咗就冇再咁投入喺場運動，大家嘅信念真係咁脆弱？點解咁多人會入返吉野家、港鐵站、MX、大家樂咖？你哋真係唔記得上年呢啲舖頭嘅老闆點對香港人？

運動到9月頭已經垂危，得返一成命都冇，去到10月尾都冇人再有具體行動嘅話 ，運動就真係壽終正寢

如果呢場運動係時候結束，我唔會意外，因為大家可能真係要啲時間諗吓新方向同策畧

但我希望下一場運動，見到你仲未放棄同仲係我嘅手足

係咪仲有食黃店當抗爭呢？

唔出黎唔等於放棄
唔好情緒勒索

我篇嘢咪講咗唔一定要出嚟
而係氣餒好多人已經放棄網上、低風險抗爭行動

國際戰線好多人做緊野

感謝仲多個月仲未放棄網戰嘅手足

嗰啲放棄咗、del埋TG嘅人，希望佢哋抖夠之後，盡快歸隊

*咁

Sad but true
幾乎個個都外判抗爭

好多人：
有人出嚟，我支持
有人網上抗爭，我鼓勵
想我參與？我不了

「具體行動」
你話壽終正寢就係壽終正寢架啦
有進有退唔得既

全面撤退咪即係完

我完全理解唔到點解十一都咁少人出黎

而家好撚多人繼續打緊仗
全世界都睇緊十二位手足既生死

上左獅子山兩次
點樣叫冇出黎

+1

民陣吹咗雞都咁少人出
距離運動完真係唔遠

一個民族既意識點樣全面撤退
就算我地入曬集中營，係唔係代表香港民族完全消失

你街頭有乜用先

惡法之後好多人已經認定香港患上末期cancer無得醫
不如穩穩陣陣等2021同香港sayonara過英國/等過台灣/其他

根本冇所謂「運動完」
呢一場係民族覺醒，唔係乜野社會運動

我冇話完全冇人行動
亦感謝9月少咗人出嚟之後，仲肯出嚟嘅手足

但真係少咗人參與各種高、低風險行動
俾藉口自己休息同等人做而自己唔做

香港革命..........

唔等於抗爭「完」
走到既係倫敦燒國旗，世界各地集會圍屌中共

意識唔會
但社運會

八九民運後，啲天安門母親、堅持嘅民運人士仍然冇放棄到信念
但社會上已幾再冇動員同行動，社會上冇人再廣泛咁爭取自由，八九民運喺1990年起嘅持續清算後正式結束

咁撚得閒要求人地不計代價出黎做你想做既野
你顧掂自己先啦

我夠話你做乜唔去玩暗殺姐？
比藉口自己休息呀

記得出得黎既人都係自願，都有包袱

所以運動完真係唔奇

俾d信心同耐性ok?
熱度有起有落係好正常
你冷靜d退一步睇返成個大局你就會知事情去到呢個位已經返唔到轉頭
唔通佢撤回國安法咩？
特別係經濟往後只會越黎越差
只會越黎越多人反政府
唔會掉返轉

其實都輸撚左啦
講咁多黎把撚咩
你都識講返啲事實出嚟
點解唔好好承認大家嘅失敗？
推哂班前線去死
自己拍拍囉柚走咗去移民
其實大家都回復返正常
真正仲困起入邊嘅得俾人告緊嘅人

唔好再糾纏係街頭抗爭啦
不過其他都認同
轉咗抗爭手法唔代表要放棄抗爭

推 食黃店，國際線，TVB戰線係基本! 融入生活 !

喺FB按個share/report真係咁重負擔 ？

唔明白點解可以放棄得到

何謂protest from home

你都識講八九民運
根本係另一個時代另一個地方
你同我講民運，不如我同你講美國革命吖果陣用草叉都隊冧一件

有不反實一定有人

唔係冇人出
係等你帶頭
我唔敢

有冇睇我尾段咪乜……

咪講咗今場運動即將完但我覺得會再有下場

除非……到時大家已經移曬民……

Push

但問題都唔知幾時先有不反

駁唔到

早就玩完左 國安法你敢出嚟就坐一世 而家個個都係搵錢買樓 仲同你出嚟坐監？

轉戰國際戰線
每日至少開一次reddit & twitter做一做任

抗爭早就日常化,如果有上Twitter 呢幾日有人問仲有無手足係到，幾千人like左
好多人無放棄，暫時打多住國際線先啦
上去仲好多野睇
俾你叫到10萬人岀來，之後呢？
俾狗咬》散水〉多謝手足岀來俾彈藥外國

第一 FB已經證實係紅底
第二 我唔share唔report又點 係唔係跟你做中共即刻倒台

“抗爭者輸咗俾國安法，再冇示威”
我開頭都唔信 但依家……

因為有國安法

Push
大家咪再當del TG係潮流啦

其實只要疫情真係完，民陣吹雞遊行，有不反一定有大把人。

你都未計渣打馬拉松，大型戶外演唱會，遲啲搞得番大把人聚集

到時就可以重聚街頭，除非你禁止晒呢啲活動，如果唔係唔洗驚冇人出嚟，只係而家唔知要等到幾時

移民又點
移左民
照反共
照抗爭
唔係香港唔代表唔係香港人

我會反問樓主你出嚟嘅目的係乜
姐係長期目的係咩就大家好清楚架啦
咁你出黎既短期目的係咩
為聚人而聚人？
個畫面好睇？

其實六四都係咁

食黃店推下連登手足post再打下twitter飛機咪贏到囉

有行動 一定見返大家

雖然我覺得你係真心膠，但都好過冇做野

所以我尾段咪寫咗今場社運會完，但我希望下場會再見到大家

因為我信唔少人仲存在信念，只係等合時機之際爆出嚟

除非，到時大家已經走曬、完全放棄曬香港發生嘅嘢……

認真答你
要儲下氣

你又話唔出黎行街唔係放棄？

六四點同
六四成個國際形勢，社會文化，科技發展都唔同，點比

攞辛亥革命比吖不如

外判抗爭

而家係連登咁樣問會比人屌你情緒勒索㗎
而家係連檢討、反省都唔會再做，直接話大家包袱重左好多，國際線Twitter任等緊你一個，TVB戰線要人，其他野呢？太高風險啦，國際線好多人做緊野
國際線有咩做吖？同人地講香港人幾慘囉比人迫害囉，咁香港人反抗左啲咩吖？有國安法係出唔到嚟㗎啦台灣戒嚴都唔會日日遊行啦乜乜柒柒，你代入下如果你係鬼佬聽到呢啲野，會點諗香港民族呢四個字？
出，唔係無人出，但人少左無得拗，大家自己諗下比自己嘅藉口係咪多左？打仗一有後路就唔洗旨意有戰意
唔係想屌同路人，要走就走，我相信願意搏命嘅人仍然有，只係感嘆少左好多連登已經變左懦弱嘅人嘅集中地不過，我都同時認為總有一日大家會出返嚟，只係下一次如果唔想再流咁多血，希望呢度講兄弟爬山一路做緊其他野嘅同路人唔會再縮係屋企肯企出嚟一齊承受
野就講住咁多，我就無開過po嘅，以下開放負皮

樓主放負撚

而家tvb戰線大概有800active
連登洗地100人
twitter 10000ac左右

形勢一啲都唔樂觀

所以今場社運結束嘅主因
係大家怕咗國安法

pfh

收皮啦屌你老母
你侮辱曬流亡海外同海外一直支持光復香港既義士

走曬又點
走左就唔係香港人

仲肯IG share文宣嘅已經好勁咖喇
已經好多人冇再咁做嘞

唔係話唔支持出嚟
對家一d事都無
我地死既死 傷既傷
和理非無不反聚唔到
俾你400萬人出嚟都無用
真係行動得少數人都無
真係次次出嚟行完當贏？
你睇下blm

推！香港永遠係民主嘅前線

唔想答你d膠問題

真係唔駛灰
唔好諗香港人幾時再出嚟先，做下健身學下必要嘅知識裝備好自己先
尤其係前線，新前線要加入已經難過以前好多，佢地都要訓練下先

集你老母咩
開撚哂外掛點打

起碼黃店繼續幫襯
護送繼續做
Twitter繼續
唔黨鐵 唔藍店
有需要再聚人
未放棄

大家用一年證實咗：依家做乜都好，中共都唔會即刻倒台
所以，乜都唔須做了

樓主聽日出唔出

但睇返9.6、10.1就知疫情喺回落之際，都冇乜人想再出嚟……

睇中間我講網上抗爭嗰段

咁你咪唔好上連登囉屌你老母
全部手足都做緊任，得你一個咦咦鞋鞋
垃撚圾

其實要接受遊行／街頭戰線真係冇左。 (唔係五毛，可以起我底）

國安法，唔批不反，限聚告票，已經唔會有和理非出黎。冇和理非得勇武都冇用。

借鑒下泰國今次case，睇番人地爭取左幾多年都未光復到（幾十年前法政大學死左過百人，冇人需要負責），但今日佢地照出黎。始終團火喺度，但要等下一個tipping point

點呀你

仲有食黃店維持抗爭㗎
識叫就叫手足 外判啲那渣野比人做
有咩事上嚟就冇人理
佢哋啲手手腳腳可以隨時唔要

其實一直都無少過人出黎，你試下班狗批不反對通知書就睇到個效果🙂

兩者都係政權打壓、啲人唔再出嚟發聲而結束

香港人就係咁以為食黃店就光復到
明明一個叫光時就話驚姐
咁難到一班人叫就捉曬一班人
返工返學唔去旁聽送車
明明已經講到分流站6-7點先出車都可以唔出黎送車
都係果句，要醒一早醒
屌都費事

利申：我係分化撚

觀點與角度
龍門大家任搬
講一百個post唔會有共識
連登以外亦係另一個觀點世界
呢個係我地嘅死因

日日做緊

唔好形式主義
抗爭個目的係乜野？
係想要返個自治權丫嘛
但係立左國安法就係好明顯話你聽，你想要返個自治權除非中共倒台
而依家將世界潮流引向圍堵中共，正正就係上年抗爭所引起既蝴蝶效應
所以枱面上既抗爭根本已經超額完成
點解仲要執著有幾多人rt, 有幾多人上街？
呢d方法過哂氣架啦

不反係一個聚人嘅重要工具，但決定權喺對家度

所以尾段講咗今場運動要完嘅話，就由佢完啦

如果大家未放棄，下一場運動係會出現

今生只嫁前線巴 今生只娶後勤絲
香港人真係好可愛
我真係好撚鐘意香港
香港人 報仇
港女世界第一 港男世界第尾
支持黃店 擴大黃色經濟圈
I love Hong Kong~we like Hong Kong~

拉

長期抗爭黎，唯有信手足個心仲有團火

個人覺得唔可以話如果＿月要有人出，無人就大獲云云

利申會有懶嘅時候，但一諗起死去嘅手足，就點都要頂落去

你用詞仲係用「社運」已經證明你心態追唔上
視呢場做革命嘅人 唔繼續做你認為對社運而言重要嘅事 正常不過
最簡單嘅例子 社運先需要維持熱度 革命只要目標清晰根本就冇呢個必要

所以個重點係點樣保著香港人呢個identity，而唔係形式抗爭有幾多人
事實係上年既抗爭方法依家已經無乜大作用

做乜成日咁天真覺得革命會短期內成功

行曬出來,唔聚埋一個位比人包抄放催淚彈就「無畫面」=完???
十一藍店無生意係我平行時空?

唔洗理佢 完全封鎖就得

香港人IG po story真係有團火 keep住淋唔熄

成個post冇一樣野有point

香港人：食好住好，運動你老母

block7你呀

你見唔到好多話人走係為左將來接應手足咩，根本好多人都認為再冇作為唔再出黎

岩
根本民意無變

今個月要努力返工買iphone 12 pro max 256GB

出嚟 但之後呢？
長期戰嚟㗎
我相信大家都知場抗爭仲未完

笑到我出水 接你老母咩

咁你又唔駛咁大反應
我針對係走咗但放棄香港嘅人，又唔係話走咗嘅人一定放棄

過到外國之後，要適應新生活同理同當地發生嘅事，未必再有心咁care香港

當地嘅事都未處理好，何嚟擔心家鄉嘅事

eg 1997前移民潮走嘅其中一班支持民主嘅人

民意冇變 戰意已變

見到標題已經feel到樓主會比人屌爆屎眼話你情緒勒索話你苛索同路人
平常心啦我理解你嘅不憤，上少啲連登，而家得返啲唔會出嘅人、留係屋企打國際線嘅人會上連登，唔緊要嘅大家都係度等緊下一次嘅爆發姐
比啲耐性，睇多啲新聞讀多啲書，返工嘅努力做好你嘅職業
香港人要唔出，無野可以做，要抗爭就戒連登，要影響人就多啲離開個網絡世界
We shall meet again

人哋侮辱泰王係可以判死刑，泰國人都照上街抗議，國安法都未必會判無期徒刑，香港人就龜縮曬係屋企

最同意係呢個.
每次行動都會有傷亡, 你要有個戰略目的先對得住手足架?

push this

有咩可以做到，俾d ideas

屌你睇下人地南韓 台灣民主化行咗幾耐先啦
成日覺得要有concrete action先叫抗爭
大佬呀審時度勢先啦
一味得個去衝係唔撚會推翻中共㗎

你身邊嘅人可能仲好上心，但你睇吓大部份人依家點

Umm 我認同上街人數唔洗太執著，因為外國都已經係自動波圍中共
但網上其他嘢 (rt, fb, reddit)嗰啲可以繼續

你個名無改錯

只睇你屈香港人大主流認為食黃店就等於光復到就唔洗睇落去

即係你唔食黃店走去食藍店?
你食黃店就得, 人地食就屈鳩人食黃店光復

一個人嗌口號就話驚 哦你嘅驚就合理
人地嘅驚就屌人食黃店當抗爭
你自己打都唔敢打曬八隻字出嚟啦
食屎啦你呢d人好噁心阿

香港玩完了

五年前
見證住第一粒tg
真心冇諗過五年後會發咁
放長雙眼睇落去
有d野係整定

輸出條撚
人哋呢個問題已經6 70年

我撐樓主
唔係怪走嘅人，但而家係唔需要走嘅人個個都諗走，抗爭/革命陣營嘅人係無可能一路不自由毋寧死一路諗移民去邊好，鬥志散哂係不爭事實，越走得多人鬥志更散係幾乎肯定

香港無死刑咩?

呢度都大把人講，你可想而知

可唔可以簡單介紹吓你嘅諗法或者理念？我想了解下唔同人嘅睇法

推

樓主on撚9
香港打撚左兩次
反送中打撚左成年

踩撚夠未呀 樓主幾時去玩以死明志？

唔好再摧眠自己嘞
同樣冇不反書
你覺得今年9.6、10.1同上年9.15、10.1
真係冇大分别？

我都會情緒勒索自己

睇吓我中段講網上抗爭嗰part

泰國重行緊雨革條路

屌你老母香港人抗爭左成365 拎個抗爭左兩星期既來比

練體能

唔準再幫襯藍店

話食黃店無用已經即block
黃色經濟圈就係有用，連登先日日成堆黃店分化post
抗爭有好多方法，仲要對症下藥，美國大選都係其中一條關鍵戰線，有盟友幫拖場仗會贏得輕鬆啲快啲

希望自己長命d
等支那收皮
享受到自由既香港
不過應該到時我都60幾

10.1出咗嚟 每個街口都成堆狗 人都聚唔到 又可以做啲咩？上網打幾隻字真係好容易 現實世界嘅你都只係你笑緊嗰班人

好多香港人信念一向唔堅定，唔好對佢地抱太多希望，咁會舒服啲

利申：只係堅持到每晚keep住做TVB任

哈，200萬人就無，50萬就易D。下次既抗爭，必定係俾光時再加強版，😄

唔係觀點與角度
係真係出黎既目的係做咩
你要動員人做野就要說服到人點解要出來
你自己都說服唔到自己講乜鳩
點解少左人做好簡單
現實上街：
1.無意義
國安法通過代表中共寧願將中國返回老毛時代鎖國得罪晒所有大國都唔會係呢件事讓步
佢都玩到咁大你上街點影響到d咩
文宣
2.晨早畫晒楚河漢界宣乜鳩
經過左一年幾既事
係香港根本好難存在唔清楚發生咩事既人
就好似你無可能宣我去藍營一樣
而家做文宣係成本大回報低
又難做
咁咪少人做

===========
我唔係話小人出嚟係好事定壞事
而係之後香港局勢你鐘唔鐘意都好之後係唔關香港人事/可以影響既野好少
係變左中美歐既外交籌碼
亦都係因為有d人望清楚呢樣野同時預計到情況會不斷惡化所以就想移民
屌鳩人係無用大部份就算出黎抗爭大部份人都係理性

我身邊都有呢啲人
只能夠講佢抗壓力低掛
成日話睇到新聞覺得太沉重 好辛苦
每個人諗法都唔同既 屌佢都晒氣

所以我講社運會完
冇講大家停止抗共

我尾段都寫咗社運要完就俾佢完
唔駛太意外同執著

香港係唯一冇主權, 只係帝國一部份

但無奈兩次去到最後 結局都一模一樣

仲放長? 我地呢邊死左幾多傷左幾多拉左幾多?
哂撚氣啦香港人 成班偽善撚IG打卡一路happy一路po文宣就勁

冇計 總係有太多人覺得自己repost吓講兩句好嬲就做咗嘢 連twitter遊行都唔做

所以問樓主幾時去以死明志
再激d 睇下有冇用羅
樓主咁撚威

上年915 101都叫比你聚到人 你今年真係有出過去現場？

你身邊D人係咁?
咁你要教育下佢地，幫佢地提升返
我身邊果D受教完好積極
你要加油

智障 你自己唔撚做唔撚代表人地冇做
日日上twitter都大把人做任務

國際線有任 請每日推Post

唔出街頭唔係放棄既理由
泰國人堅持左幾十年都未嬴
香港人加油啦
街頭.twitter.反CCTVB.文宣.國際遊說.缺一不可

條友似乜人，大家心照喇🤣🍻

樓主肯覆未？
幾時以死明志？

你就好 我同朋友喺IG story已經見唔到文宣，文宣喺國安法之後已絕跡

依家大家po返食緊乜、玩緊乜多

吉野家 垃圾 已經年半冇食

你仲停留緊喺上年未眠醒？

因為而家求其出句聲都犯法，抗爭成本已經去到叫同北韓睇齊，隨時高過大陸本土

咁人只得兩個選擇，東歐日常生活式抗爭，或者直接移民

雖然有能力移民既應該都唔係抗爭主力（15%？），留低既就自然要諗點保全自己，抗爭生活化地下化應該係趨勢，大鑼大鼓企出黎肯定會減少

氣勢完全消失 香港人醒啦

係咪個個比現實打沉左

勒索自己冇問題，我都會
勒索人地就唔好，唔係個個都啱呢套

教你老母咩 根本就冇撚得救
不過我都冇乜所謂 成場運動我剩係認同攬炒 你地全部人同我一齊死就岩

真 成個賭局都被人操控住
仲想唔反枱之下賭贏個莊
認輸走到幾多人得幾多人

淨番低走唔到既唔好再生下一代出黎俾人奴役

香港輸出革命去泰國，你戇撚鳩呀

唔不憤嘅話，呢個po唔會出現

我就唔走㗎啦，唔好話生仔，結婚同買樓都唔敢諗

錯，時機未到，集氣需要天時地利人和🙂

香港輸出革命去泰國
咪撚玩啦，人地出黎抗爭個陣香港人仲係港豬

成日話無人出黎既人有撚出過去咩
唔好講狗報署唔同咗
形式唔啱你心聲就係無人出黎

On9
唔嘉年華唔會死
你唔進食會唔會死？

作為平民咪只能繼續做rt/fb share/comment果d，作用不大
分分鐘你捐返工賺錢俾lobbyist都仲有用d
但係我都贊成繼續做既
睇多d國際新聞對公民修養有幫助

樓主支那仔幾時死呀？ 屌你老母

犀利犀利
一個情緒勒索post就引晒所有五毛放負失敗撚出黎

我有出去㗎，係你地唔出去

非也，上兵伐謀，其次伐交。

以兵而伐兵，則又次之。

有冇d唔洗上前線的idea

你唔使食嘢？將食黃店當抗爭嘅似係你班傻閪
定你平時食嘢唔睇咩鋪頭 見美心燉都照幫襯？定你平時行街見到人睇牌子買嘢會行過去同佢講買嘢當抗爭？

睇個po中段講網上抗爭嗰part

del TG/停網戰啲人真係令人好氣餒

和理非：會犯法，不了

旁聽同送車見人仁智
但抵制同聯署都難推真係.....

一陣又話你錦鋰㗎啦

係商場唱歌 食黃店 簽聯署 正呀！（曲

所以樓主咪寫咗啲咁既on9野

香港歷史台仲on9，走去share 佢個post

泰國使撚學香港人咩

冇人想你件廢柴

其實你呢句都幾事實當大家都黃 真係唔洗點付出

真心，唔洗太在意屌你啲人
眼見到耳聽到嘅現實就係少左人，就係要反思同檢討啲人去哂邊，點解個個都諗後路
你話情緒勒索咪勒索囉，剩係識屌同路人勒索，有意見想討論反思又比人屌對同路人苛求，好多時明明就係自己縮沙心虛先咁講
連登搞到咁火都嚟撚埋

1992年泰國人民已經上推翻軍政府，唔好睇得自己咁重要

理你件廢柴

你老母臭X，共產黨都打佐咁L多年口水戰喇，距咁L叻出得核武未啊，on9仔.🙂

睇尾段我寫乜先啦

唔撚得閒睇on9仔寫野
如果你要玩標題就怪自己
冇人睇on9仔寫野到最後

cctoy 又柒

樓豬我屌你老母 你老母生咗呢啲戇鳩仔知唔知醜 咪撚笑撚死人啦 香港有咩資格輸出比泰國 你知唔知成個東南亞都有好多反政府抗爭 大把早過香港幾十年啦 你就戇鳩鳩咁以為自己好撚勁

講嘢又自相矛盾 睇乜撚嘢你第幾段野姐 淨係見到你不斷踩香港人 講乜撚嘢運動完 你信念咁撚易動搖死撚咗佢啦

岩

Peter仔行得太前，而家好多連登po啲討論論點都係想縮沙講到好撚冠冕堂皇

同埋唔該唔好再講香港輸出革命啦
係有獨裁政權所以有革命 你講到係香港令到個革命出現咁

已經好好

有啲人連有TVB戰綫都唔知

咪一堆情緒勒索既問題囉

和理送

agree
其實都唔一定有幫助，唯有RT下加個1咁解

食黃店心態純粹係醫肚加幫同路人，d 人係都要將佢想法“食黃店就當係抗爭” 硬加於人度，咁你咪同藍絲中立港豬食藍店囉，wfc

香港人特性嚟

大家都知

其實真係可以做多步去下旁聽送車寫信
暴動下下坐四年 未成年入更生中心聽返黎慘過坐監
旁聽唔多人
多個人聽 至少手足知到有人係外面支持佢

其實上年之後都已經知道香港人淨係識得望天打掛

推呢個
久違嘅高汁文宣

得閒請關心吓各大戰綫，唔好太狹隘

睇吓Twitter外嘅網上戰綫
FB/TVB/美心/街頭文宣戰綫已經走咗好多人

連TVB戰綫個負責人都話唔樂觀

你情緒太激動令我唔想覆你住

岩牙 係twitter㩒兩野就輸出左 咁典解仲要出尼

老老實實香港已經無得救，巴打們唔好熱血上頭，有得走就好走啦

想當年抗戰，大躍進同文革都死咗好多人，當年亦都好多人好熱血，但係最後嘅下場都係非常悲慘

Sad but true, 俾國安法打沉咗

宜家好似話收藍屍錢幫富途牛牛賣廣告都深黃

場運動完左啦，只可以做好準備等下次機會

咁我又真係冇修世史喎
不過個po都好多人覆

又引人互屌

好撚煩

又唔好講到香港輸出革命去泰國咁巴閉，人哋當年紅衫軍已經佔領機場啦

你地班柒頭醒未呀屌你老母
從來都冇人主張黃色經濟圈係冇用
知唔知點解佢地會話係冇用？
因為你班柒頭當撚左黃色經濟圈係主線呀
佢係有用，但未足以撼動政權
最重要係大家一齊罷工一齊癱瘓呢個城市啊
知唔知點解罷咁多次都搞唔撚成？
因為你地班柒頭唔撚夠團結啊
推撚哂d最高成本嘅野比前線做
講真你地吹到200萬人咁撚多
一撚齊罷 我唔撚信會搞唔撚成囉
又話要革命 又唔撚all in
結果咪好似而家咁唔湯唔水囉屌
結果咪前線慢慢俾人清算囉
搞成咁都係你哋自己攞嚟

呢單野真係痴撚線，以後偶像就一定係深黃，靚女就一定係深黃，完

如果我介意，就唔會照出po，我都想同人講返我哋依家面對嘅問題

太多人唔肯接受少咗人出嚟嘅事實

我覺得原因係泰國軍政府仲當示威者係泰國人、自己人啫(佢哋反泰皇，又無清楚咁反軍政府）…

相反香港啲狗就見人就咬，有時狗咬狗添…香港人怕死，我會體諒嘅…

我建議你讀多啲書再出黎抗爭，把握而家喘息空間好好裝備自己

咁你點解唔直接呼籲人做多啲呢啲戰線
而要開一個放負既情緒勒索post?
我見到既結果係你唔單止冇令人重新想做返呢啲戰線
反而仲吸引咗一班五毛放負失敗撚入黎

如果你真係想贏既
唔該由你自己既表達技巧開始做好先 唔好俾位人入

不嬲冇人理
大把前線排隊上庭等坐
冇人會旁聽架
冇人會關心架
係就係比人賣撚左架喇
但要認清事實囉
唔好再圍爐打飛機啦黃屍

屌 五毛

將今年10.1同上年10.1比較吓
就知大家心態轉咗

諗住走果下
其實咪即係輸咗
成班仲講到明美國制裁好撚把炮
唔知贏乜撚

依家連聯署都差啲唔夠人…

咪係，以為自己邊個？
憑咩話香港輸岀革命去泰國
笑大人個口

其實宜家係第一晚開始驅散，啲陰質招應該準備出架嗱。

好可能背後班軍佬（總理）施壓叫啲黑警硬食搞掂佢唔使軍人落場，同埋家陣個廢閪王暫時返左黎，未開始大力打

算啦，你唔好再兜啦

去讀吓書，見識吓唔好再寫on9野先啦

每段時間人總會變啦，變唔啱你心意就係有問題

有無留意到對家好鐘意講 一小撮人
200萬遊行 都仲有500萬沉默既人
政治 就係 兩成既人 去控制8成既人
要明白 港豬先係最多果批
全日禁堂食點解咁快收皮？
因為真係攬炒 命運共同體

大家都爭做海外休息師

疫情完咗就有人
如果你地係呢個心態咁支那就唔會俾疫情完
有不反就有好多人
咁支那都唔會批不反俾你

2020年11月都嚟講同人講不威要不反
大佬，本身要不反對通知書就已經唔合理啦，遊行示威係我地既權利嚟，唔應該要佢批架

香港地學咩人搞咩革命 大家食黃店圍圍喂
keep住團火得架喇 上網好嬲好嬲

緊緊搵下邊日搞團購 再感謝黃店打下卡咪算

遊行？係屋企訓教好過

之前死左既義士 邊個仲記得

淨係記得邊間黃店 聽日一定要去食

因為出正常嘅呼籲po已經冇人睇同推

BTW,我唔覺得我特别係放負喎，我講嘅都係現實

係真係少咗人出嚟，少咗人仲抗爭緊

Agger
太多人都仲有疫情完左就多返人嘅幻想，疫情初期我都咁諗
屌你睇下最近德國聯署個效率開你ig睇下仲有幾多人堅持緊？
大家幾耐無開過tg
唔好呃自己啦鬥志散左就係散左，無謂自欺欺人，點解唔可以虛心啲自省反省

抗爭都要講數碼轉型架樓主...
咁老餅,人唔笑都比AI笑
(利申:00後)

係啲人睇完之後互屌

我只係描述少咗人仲肯抗爭嘅現實，即使唔少人仲摧眠緊自己

其實之前有兩份德國聯署係最後個一兩日先達標
但今次早大概一個禮拜就達標
情況係比之前好
究竟你係咪真係有follow開抗爭資訊？

香港人係食飯抗爭， 冇輸出到泰國啊

唔好咁 樓豬已經好柒
準備又要俾波台手足拎嚟做笑料

邊個po?

好似黃浩銘所講, 越多人被捕, 黎民主既路就越黎越近, 大家加油!! 一定嬴

少咗人抗爭就係少咗
呢個係扮在眼前嘅事實
我亦冇否認大家嘅心態轉咗
所以少咗人仲肯出嚟

本地嘅都好多

之前明知佢鳩拉，頂到48小時就係好漢
宜家佢鳩拉，都真係可以屈你坐十碌八碌甚或乎塔你返大陸從此不見天日

咁你理解未？

疫情果時會小左警暴

所以你為求自己個post有人睇
放負同情緒勒索都在所不計？

場運動靜咗只係你自己覺得靜咗
好多人仲係自己能力範圍同崗位度默默努力緊
係咪每個人都要出一份社運cv俾你過目同judge先滿意？

我個po中間嗰段咪講緊網上戰綫……但都係冇人肯做乜滯

真
一出黎變抗爭群組點算

無錯，就係要呢團火
Keep住，你一定會成功
一定要大家都萬劫不復，攬住一齊死
手足無論發生咩事，都一定要令呢個目標達成
正評一定要比呢d咁有火嘅留言

以前一星期1、2場萬人遊行，依家三個月先一次過千人嘅遊行

係真係少咗，而唔少人嘅怒氣都冇咁勁而少咗出嚟

已忘初心

你依家咪放緊負囉
「距離運動完真係唔遠」完全係失敗撚既語氣

Twitter, tvb, fb, YouTube ，聯署，街宣
日日都好忙喎

每人憂慮都唔同，理解嘅
教到就教，做到就做
唔好情緒勒索， 要鬥就鬥紅

問心嗰句你真係覺得冇靜咗？
比較下上年九、十月同今年九、十月就知

大家信念不變係事實，但少咗人仲肯抗爭都係事實

有預感過多幾年再出返嚟抗爭嘅時候，會抽返呢類po出嚟鞭而家屌緊樓主嘅連登仔，成班自欺欺人仲有好多人抗爭緊、唔肯檢討、上twitter當戰績、一叫你離開屋企門口就話太高風險情緒勒索嘅懦夫

坦白講，而家真係難出嚟，聚人都成問題

我描術緊事實，可能似放緊負，但我帶出嘅都係現況

冇。

所以我唔否認少咗人仲肯抗爭，即使信念仍無變

而家香港同集中營無分別。出？點出啊？

有時候要潛伏等時機。唔駛吓吓叫人出。

日日記諗日
多到數唔到

你一定冇睇到我中段有寫咗網上抗爭嘅問題

唔肯承認香港已經變做同中國嘅普通城市一樣冇得街頭抗爭？

转发毛主席语录斗红啦

敢對家力度增加咗，你又唔可以忽略喎。
成日用上年做比較唔係幾妥當

郊野公園都搞

正想講
乜柒都話係香港輸出
隔離有個post話泰國人學香港用遮播擋水炮車笑撚死
打飛機打到咁好撚肉酸

,食黃店用支付寶 你仲未訓醒？

空窗期操fit啲啦

不如話劉國父教導泰國人民革命啦

但有學運人士同記者講佢係學香港人啲手法……

Agree

你有預知能力？定你係未來返黎？
所以你知道場運動確實完既時間係幾時？
如果唔係既話 點解呢句說話係「事實」？
未發生既野係唔會成為「事實」架喎 明唔明呢個邏輯？

from 立場、蘋果

一句話自己冇修世史就知你on9啦

人哋革命社運歷史追數到比較近期啲嘅有2010紅衫軍反政府示威，冇讀世界歷史都知啦

證明人哋民智開竅你都仲係一隻港豬咋
邊有你香港人咁遲先開始有政治意識呀

係連登唔好同人咁認真啦樓主，隔離po直搬過嚟，係泰國人把口話學我地做法

呢個真
最近仲去咗睇樓同考公務員

今日望返d相 個心仲係度

P牌表示好想推你呢個回覆
真係笑死人，成班以為自己革命發明家
以為人哋智障唔識用遮
真係好肉酸！！

問題係出黎做咩先，搏拉咩

事實咪大家嘅信念冇變但亦係少咗人仲抗爭緊
社運係講緊社會keep住有動員嘅行動
而依家好多人都唔再投入同唔參與

正如89民運，抗爭嘅人唔再出嚟爭取自由但信念不變，我哋都唔會話89民運仲持續緊，因為大家都唔再參與

我尾段咪寫咗今次要完嘅話就由佢完
唔好太執著同意外
反正信念不變，等待大家諗好點應對，再出嚟都唔遲

Ig真心只係一班frd圍爐Twitter 算啦

又一個冇睇曬內文，淨係睇咗標題同頭幾段

唔好呃自己啦

你覺得坐48HR係講玩?

叫過身邊嘅人做Twitter鳩推手，都冇一個keep住做，鍵戰風險低，但長打嘅人唔多，有冇人知何解？

根本就係黃絲自己唔識反省自己做錯啲咩
對家係成個東亞最邪惡既獨裁政權
只有武裝革命推翻佢地係香港管治先有可能成功
但係佢地就日日係度捉鬼
裝修、掟磚、火魔、神獸、買槍既全部唔係thank you sir就話果啲唔係手足係對家派嚟
大佬，你自己唔衝就算，點解有人肯去咁做既時候唔係盡全力支持而係同佢地切割？
連嗌港獨口號又鬼
和平就無你符呀？叫你公司炒鳩你囉
唔暴力就唔會受鎮壓呀？行街都非法集結喎
唔港獨就唔會被迫害呀？黎智英同蘋果日報出咗名反港獨架喎都被國安搞喎
淨係識得和理．非抗爭
罷工又話要工會，搞咗工會出嚟又唔罷工
到你肯罷果陣就點名簽到，又由得工會代表自己去同對家閉門會議，過程傾咗咩無人知，有冇出賣會員無人知
寧願死都要守對家訂落嚟既法律，我唔明咁係抗緊乜野爭

分析國際形勢同本地政治，全部唔係聽劉細良大灣暉呢啲紅底出身既人9up就係自己主觀覺得係咁，書唔睇，歷史唔讀，語言唔保育，文化唔發挖對家出口罩令限聚令明知打壓自由既惡法，但死都要endorse 佢，你話批鬥人唔罩戴，ok，我都勉強可以接受你話香港社會契約fail咗，要用類私了既方式去ko佢，咁又做乜撐人報狗發告票？難道啲狗會咬藍絲咩？立場同蘋果訪問下潘氏老母即刻就同情佢，大佬你地唔好咁痴線啦，對家想離間支持香港人既台灣人呀依家，佢個派帽囡就係囡，人地被狗姦到大肚被自殺被迫流亡既仔女唔係仔女呀？根本潘氏老母就唔撚抵可憐

我就當你無武裝，亦好難有武裝，對家軍力亦太強大，除咗3萬黑警仲有百萬解放軍，咁好吖，等美國佬ko支那共匪囉，大家都應該有預感共產黨唔玩得耐架啦？但係過程中你唔建立香港本土文化，唔正確認識英國當年係香港既操作，97後支那係香港又做咗啲咩，點解香港會「被回歸」，點解依家美帝將香港問題明推暗示要英國執手尾，你唔正確認識乜野係三權分立乜野係個體主義，乜野係自由，連美國係民主定係共和都唔識分，連nazi係極左既國家社會主義工人黨都唔知仲反倒覺得係極右，連香港97前後都無三權分立政府真係無呃人都唔知，光復唔洗一日就淪陷啦

根本場運動由上年11月24號就已經完咗
絕對唔係因為理大一役太慘烈，而係因為區選結果令有心人滲透搞散場運動，我講既有心人係咩人自己諗清楚啦

我留名等睇呢班2019忽然黃絲遲下篤獨派灰等佢地被國安迫害甚至送中添呀

黃絲咁樣既質素，我入集中營玩下棉花夾下春袋算啦
唔好屌我鬥黃呀唔該，我真係唔係黃

唔好睇得自己咁大

過咗咁耐, 人地差佬100%屈機, 一出就屈, 無限包庇;
睇國安法, 就係一條例掃哂勇武派+文宣(香港)
依家最大威脅, 都係外國制裁, 睇林鄭D 反應, 似乎好頭痛. 呢個方向最有效, 不過攬炒受影響嘅人士都會多

可能有好多人, 個心已經離開了
走才是後路. 如決心已決, 讓人走吧
香港人, 97後有邊段時間係開心?

怕咗國安法吧？
我身邊有人係咁諗所以quit

OK U WIN, 抗爭已完
豬死了

我觀察到既係仲有好多人係唔同戰線努力緊
係狹窄既環境下盡做
唔認同你話好多人都唔再投入同唔參與

當運動都未完既時候你話由佢完
唔知仲有冇下次既時候你話下次再出嚟都未遲
你已經自己放棄咗場運動先啦

岩呀，每場革命都係喚醒下一代人，同泰國唔同，香港唔係國家，今時今日泰國係唔會重演73年事件，跟台灣都一樣，係歷史教訓黎，香港先岩岩開始革命，對手係中國，一晚去論成果會唔會太早定斷

Exactly
依家睇住泰國啲場面咪即係上年6月咁
嘩好鼓舞好多人好感動呀 因為抗爭嘅熱度同空間仲係頂點
但香港依家環境變成點？成本極大 抗爭空間縮到極細
仲要街頭抗爭本質上就唔會維持得耐

移民算啦，BNO成最大嬴家
97後後生仔好難走？我哋向年輕人致敬為佢哋嘅付出拍手

移民post真係有人咁講

btw
德國聯署效率不嬲都低啲既講真
因為要translate德譯英甚至中
又要開account同login
上年簽德國聯署都係搞好耐
所以呢樣我唔會怪啲咩，亦唔會拎嚟做指標

我只係希望夠數之後如果德國國會再開聽證會既話德國果邊既手足可以講得到肉啲上次佢地既表現不太理想

唔覺少人抗爭左
只係換左方式抗爭

同中共鬥係鬥長命
冇可能長期好似上年咁玩
加上限聚令同國安法
要長期戰鬥就一定要轉玩法
事實大家信念冇變
時機一到就會再來

老實唔係好明點解連登成日有呢類post
一係鬥黃一係就放負
其實做好自己咪得
你鬥黃, 黃得過之峰,同在獄中手足?
你放負(話其他人放棄抗爭), 咁你夠唔夠膽講自己做足100分?
鬥黃或放負不如認真討論下在呢個環境底下有咩可以推展成件事, 向共產黨施壓

We FF too much

咁樂觀仲有下場運動？

中資大舉收購香港企業，高層都是中國人，普遍香港人向上流機會等於零。

劣化醫療，教育，等依一代會反抗的冇咁長命，下一代洗晒腦做小粉紅。

要呃外國仲有一國兩制，政府架構暫時仲係香港人為主，所以全體公務員要立投名狀，直到一國兩制吸納外資作用變得沒用時香港就直接中共派員管轄。

攬炒完同中共鬥長命唔係咁易㗎

講得好好
樓主用放負同情緒勒索方式問咗一大堆問題
但完全冇俾到答案同方向
最尾仲直接assume運動已完
所以野除咗俾佢自己發洩情緒之外 對成場運動根本冇幫肋

簡單而言，人哋國民推翻自己國家嘅政府，當然易過香港真正光復，諗下我哋幾百萬人除咗要打贏個垃圾政府，仲要打埋上面14億小粉紅同個共產黨，或者搵方法令佢哋收聲

然後樓主仲一直選擇性地回覆同和應一啲放負同失敗感重既comment
目的好明顯

國安法，衍生出嚟嗰種白色恐怖，係最恐怖，例如有人喺fb打光復香港時代革命，係會有啲人會連比like都唔太敢。

另外，好多人仲係睇少鍵戰嘅效果，識上網嘅人多，但了解網上世界嘅人唔多。

盡量向身邊嘅人講解，終有一日殺到網絡，到時想做又要用vnp翻牆，煩啲， 而家可以做到嘅嘢就盡量做， 我係咁諗。

你留一個comment幾多錢？

點解可以有咁多負評

97後做幾年嘢夠錢移啦
當你big four accountants 5-7年搞錯掂

然後同一時間問人仲唔走係咪等入集中營

呼

黃屍豬淨係識屈人收錢？

真係 其實當你冇50K 當啲人吹大咗
打個7折 連登仔至少都35K
一個月儲25K 投資吓 2年夠啦

叫啲人唔好賣人先啦，
出去比人賣咩?

BTW poly嗰次大家都知咩料啦。

放負撚想借屌其他人去攞返啲存在感
可悲

泰國個情況都係難，佢哋有服從泰皇嘅軍隊
你睇下他信集團選完一次又一次都係贏，然後依然被軍隊推翻
軍隊唔變節其實都唔會贏

Del左個啲應該唔再歸隊

惹到國際關注出手，反而令本土運動冷卻，好多人諗住等美國佬收中共皮，好過自己同佢博命

正能量就贏到咩on9

認同 睇唔到即時有效果所以唔做

不是因為勝利所以堅持
而是因為堅持所以勝利

國際線有任 請每日推Post

其實大部份人依家都唔係你所講咁

老實講心知肚明啦
去到嗰邊咁多自由同埋咁多嘢玩
係咪真係會有咁多人仲記得抗爭呢回事呢
如果佢哋對香港心灰意冷 咁去外國仲會唔會咁上心
如果喺香港都唔抗爭 咁點會去到外國繼續抗爭
現實啲諗就係 香港人嘅本質就係自私
去到嗰邊咁多嘢玩梗係玩咗先啦 現實啲講
咁當然有少部份人去到嗰邊依然會堅持抗爭
仲有嘅係大部份人去到英國其實仲要捱
唔係個個都可以有咁多錢 真係要捱
隨住工作同時間嘅洗禮 分分鐘連抗爭係咩都唔記得

含撚啦你

老實講啊我諗佢講嘅嘢係唔少人嘅諗法
有啲現實嘅問題係要面對
面對完就要好好去處理 而唔係一句話樓主放負
就不了了之輕輕放下

大部分香港人學會冒死嘅精神之前香港都難以光復，
只要為抗爭者製造唔安全嘅情況，以大家安全優先，
唔需要「實際」去同抗爭者去衝突就已經成功打壓。

我打個直白嘅比喻

如果我要同香港人打仗一粒子彈都唔需要就可以贏，
我只要四圍放多啲喇叭不停播大大聲播槍聲就可以，
間中夾雜啲炸彈聲，直接全部退返哂屋企上網抗爭。

之後咪慢慢一家一家慢慢去殺，全部散開毫無威脅。

我唔建議大家係現在咁高風險吓作無謀之舉，
但唔好打文宣戰打上腦，否定「實體抗爭」，
全部人唔出門口就光復香港？改叫宅男革命。

大家係要諗辦法克服黑警同港共嘅打壓，
而唔係屈服係打壓之下，再大叫冇辦法。

唔好問我有乜辦法，因為大家都有責任去諗。

我都理解唔到點解你哋而家先問呢啲問題
證明香港人升lv 真係好慢

真係屌你老母 外國香港人做幾多嘢你知唔知？

當日係有人出，不過大家都冇Blackblog，加上睇定先。

六四 之後有江派上來發展經濟 開東莞雞竇
但老老77 香港失業率唔會跌番落去

成本 VS 利益 問題
當你要付出 超大風險成本 而爭取到利益十分少時間
係咪仲要 付出風險...
呢個係香港人停手o既原因

我唔係講緊本身喺度嗰班
我係講緊大部份打算移民嘅香港人心態
我都亦都講咗的而且確係外國仲有人都好堅持

呢個係街頭抗爭嘅緩衝期
現階段要增值自己 思想 體能 財富

依家狗戰術唔同咗 無得再以前咁
出去行街就食599同暴動(講緊真路人)
以前可以集人 依家一個轉彎位一隊狗
濫捕捕到極過份 有殺錯無放過

民陣吹唔郁雞原因我覺得係
因為上一次連登仔搞遊行令到大家反思
究竟係咪真係好似以前咁出去
有曬時間地點日期被狗逗
以前逗就抄牌 依家逗就一定非法集結

一日未諗到點集人
一路出去只會被狗濫捕 襯諗緊點破解時
請大家不斷增值自己 twitter又好 旁聽又好 賺錢又好 文宣又好 一定要進步

呢場係持久戰
同埋請相信種子係會不斷發芽
只有不斷堅持先有希望 而係香港
仲有好多人好傻咁係唔同崗位撐緊

puhs

咪同你啲藍絲豬一樣囉

香港已經玩完 大家只係好好享受埋剩低嘅時間

我覺得要pin呢個

on9x2
第一個on9 point:覆個五毛
第二個on9 point: 一早有人講咗食黃店唔係抗爭手法

辛苦你啦放負撚
打咁大篇野

樓主唔會pin
因為佢出呢個post既目的唔係真係想人對運動反思
而係不斷放負去打擊人地
你見佢覆條著名五毛同埋係咁和應其他挫敗感既cm就知

出左黎唔見你嘅 下次記得拉banner 話比人知你係到

你有出嘅話都應該明點解越嚟越少人出啦
你估示威者鐵做㗎咩 下下冒住風險走出嚟 又冇目的 一係俾人拉
唔係話要有街頭抗爭先至贏到架嘛 為咗幾個鏡頭做啲低回報高成本不如唔好搞啦 成本唔係錢 係抗爭者嘅生活甚至前途
依樣唔得咪做另一樣囉 起碼我見到嘅係大家盡力過 唔得又可以點呢 抗爭一定會成功就唔叫抗爭啦 已經犧牲咗咁多 難道要犧牲得再多就係為咗條氣順啲？
唔好戇鳩啦

然而最撚好笑係成班仲用街頭抗爭去做民眾是否仲想抗爭嘅指標

你條撚樣最無資格笑人
次次出面有行動你都淨係識喺連登推拉革命
收皮啦屌你老母

就係因為死傷咁多
所以先要揾其他方法呀

喂如果死傷夠一百個係唔係可以換積分天滅中共

鍾意咪繼續屈囉

五毛狗扮乜手足啊

你覺得佢地移左民就可以嘆世界啦咩
咪一樣有藍絲
一樣要繼續光復香港

絕對認同

咁我都當然希望佢哋繼續做啦
而唔係抱住一個嘆世界嘅心態去移民

仲係到磨爛蓆
呢班網軍真係好似冇野撈
唔洗返工咁

日日就係上網圍爐打飛機
冇自己既人生

每日300個單程證

佢係好出名嘅五毛嚟

成篇野全部都特登用負面既assumptions
你唔俾人移民去外國反而有更大空間同自由去抗爭咩？
況且依家話要移民既人你肯定全部都係之前有抗爭既黃絲？
仲要一竹篙打一船人話香港人本質係自私
目的咪放負囉

咩唔出呀下
中國共產黨一日唔死百姓都冇好日子過
殺呀！殺到解放軍爛臭閪！！！

食藍店唔比人話五毛
就好似你隻熱狗一比人話就屌人搏你唔到，被熱狗啊嘛
原來你都知做熱狗好柒嫁

話食藍店明顯曲線仲要po埋原圖都睇唔明
原來真係弱智嘅

冇講錯你㗎喎
上面就屈完毛依家就屈熱啦
聽話過我隻狗

我咪話有少部份人係繼續堅持
咁大家咪繼續放長雙眼囉

泰國啲樓咁平 , 咁易買
唔明點解要上街

我都無意屌同路人，但走唔到既人始終唔少，就算準備走，咁多犧牲左既人手唔通想佢地見到成件事已經完左，就算國安法，而家都未到發聲就送中既地步

前人坐監 後人數錢

犧牲左人生去坐監既人
其實已經幫左好多人拎綠卡
同埋借呢場運動令到好多人發達
佢地應該無悔
坐監果張CV 就係勇者之證

721831101111

五毛來

最基本中基本一樣野
手足不是CONDOM唔係口號黎
可唔可以多D人提起佢地 上庭送佢地知
被捕人士唔係數字 每一個都有名有姓有家庭有自己生活
佢地為香港行出黎 我地係咪仲停留係黃店階段 (如果自問唔係就GONE左)
的確抗爭唔係要你24/7 維持 但可唔可以每日抽2-3個鐘係到推下討論下被捕 死亡手足 唔係邊個出名只討論特定手足 例如12義士

全球發起活動 集氣要求釋放12手足

睇左入面comment 變左12手足感情討論區

正確

唔認同你就五毛架啦

如果抱住咁既心態黎移民
係外國唔會生存到

藍絲唔敢認啊

講事實都藍絲

批評個個都識 但永遠改善唔到問題

大家變咗只識批鬥自己人 屌同路人比屌對家更落力

個個都將黃嘅標準set到比天高 跟住又捉住小小野大屌特屌

跟本冇人做正經野

一係就分化 一係就形式主義上腦 尻叫開花

唉 我真係心灰 唔係敵人太強大 而係連衛兵太勁 根本已經失控

我都做返港豬避世算

我去食黃店見到好多靚女係到好想keep住呢個畫面

移民點解要屌？
英美開晒逃生門唔走就真係on9喇

你自認咗藍絲
咁我話你係藍絲唔係講事實？咁都叫屈你？
又係嘅，藍絲仲低賤過五毛，起碼五毛有錢收

全世界都係藍絲yeah

唔係放負，但有根本性唔同，係時候要改變角色，由主角退為配角，泰國係直接對住政權，香港係對住代理人，泰國就算白羅斯，對住抗爭者都有保留，因為佢地都知道國家係人民組成

要為長期準備，兄弟

不喜可插，保重

你睇清楚個page咩人開先啦屌...
柒撚到唔敢睇
打下泰國寫句thailand supports HK就以為係當地泰國人寫

佢地打飛機打撚到好撚好笑

抗爭輸左，連打飛機都唔比

戇鳩！ 香港人可以點樣爭氣？ 而家特衰政府立法 唔洗經過立法會
有冇罪唔洗經過法庭審判，一句『觸犯國安法』就可以釘牌或扣押
香港人能夠做得啲乜？

學得香港既應該好快玩完
泰國人快d醒。好學唔學。

人地睇落好團結, 唔知佢地有冇學埋香港玩黃店內鬥, 出賣民主留守議會, 買報紙股票, 和你Lunch落地鐵睇報紙, 申請不反對通知書, 玩摺紙人鏈
係就玩撚完

你想入去坐你自己去坐
唔好拉埋人落水，香港無得救，有機會走都係走啦

咩叫唔需要走嘅人
香港已經係一個巨大嘅集中營
冇一個人係唔需要走
唔識走嗰啲係諗住喺度搵錢嘅港豬姐
不過有啲手足唔肯走呢個我理解
個個人都想追求自己幸福，唔想再比香港拖累想走你既然話你唔需要走？

又話時代革命？打算推翻政權，仲要聽對家話？

好學唔學，學個打輸仗既

和你翻工

而家咩年代呀
上街開鎗先叫革命？咁你進化得比老共仲要慢

一年前你咁講，已經被手足獅鳥

根本就冇本事走

咩係革命？係推翻政權喔，用連登留言推翻政權？

唔知佢地會唔會用泰文講
我嘅訴求就係返工
ฉันต้องการไปทำงาน

另一種革命方式
香港人移民走曬，剩番大陸人食綜援
冇咗香港人的香港 遲早變返漁港雞竇

俾同事睇到就
其實連俾like嘅仲易出事

冇遊客，本身就食緊屎啦

仲回埋d垃圾post係咩心態？

咁係叫走佬，唔係革命

連登已經變左只可以讚唔可以批評檢討
只可以講香港人未到絕路，好多都走精面同freeride香港人真係要爭氣啲，日日賣慘都持續唔到幾耐

咁其實睇viu都算喎
抵制緊tvb

明明大把人做緊嘢

有出嗰個又比人話白卡仔，膠化運動

用溫柔革命，愛與和平穿透坦克

每場運動都有低潮期
少咗人出都會係社會運動必然經歷嘅事
總冇可能要求一班普通市民持續活喺抗爭狀態
仲有好多投入運動嘅人都有心無力
除咗已經攞咗紅牌嗰啲
仲有一大班勇武俾半年嘅抗爭不斷折磨
PTSD同抑鬱等等嘅問題
令好多人都失去咗動力

而家要做嘅
唔係抱怨點解冇人出
而係認真做一次檢討
究竟一直以嚟嘅抗爭有咩做得好 有咩做得唔好
從而再改變策略 準備下一波嘅抗爭

1989年中國讀書出咗革命比東歐 但自己就冇咗革命

個問題係你依家行出黎叫句口號既風險都高過之前請飲酒
無人都好正常 又唔係要同其他國家鬥個畫面

都幾諷刺

國安法驚網上舉報吖嘛
民族意識/本土嘢 歸類做港獨
咪唔敢cls

仲有你見黃店都賣支那貨
一方面倚賴
另一方面會仇中+同支那切割？
仲話黃店係抗爭
有啲人仲"阿爺"、"國內"咁叫
意識形態就係倚賴、背靠支那
無論香港民族定反中意識
都未推到最爆個位

Twitter need all of u

多謝
終於有藉口食返m記美心

點解唔可以每星期六日繼續遊行示威先？

哭撚左多謝勇武

成日都話出來
而家都轉左形式
係咪一定要次次都要有人出嚟，先叫抗爭？

Protest from home (PFH)
快笑死我

老實講我唔覺得有幾多人認同個post講嘅嘢
我唔知你身邊係咪冇藍絲
藍同黃之間嗰條鴻溝，我諗好容易分到，而永遠都唔會溝得埋

你會識講見到人話自己有包袱就唔付出
又見唔見到同樣有人因為付出過，而要承擔一世嘅後果

有人因為場行動，要坐、有案底、受傷、冇咗份工、考唔到牌、畢唔到業、家庭破碎，然後呢？你又睇唔睇到佢哋付出咗？

我唔係話唔使再做任何嘢
而係講緊我哋唔會明白其他人背後有咩理由導致佢做唔到某啲嘢
所以做好自己，然後話畀人知你希望大家點做，我覺得已經好夠

話說阿爺呢個講法你唔可以咁樣講 之前有巴打鬧過 呢一個係老一輩用開嘅負面字眼 係屬於貶意 我仲記得佢屌晒鬼咁鬧係咪連登仔冇試過同老人家相處

btw泰國革命關香港咩事

適合BNO撚同連登鍵盤戰士

香港輸出革命 聽到都覺老尷

抗爭

上完twitter 就可以交俾美國攪

咁你開post 做檢討咪可以從新出發囉，雖然已有N個post開左

但而家好多人認同，我就醒左
與其喺度同香港掙扎，不如早啲揾夠錢走啦

留名等樓主比人話叫人去送頭

可能好多人唔啱聽
但我覺得場運動已經完左
依家要做嘅就係將所謂「抗爭」融入生活
我相信會有下一個引爆位令香港人出返嚟
但唔知係幾時 係再次出返嚟之前要做嘅就係
唔好忘記2019我哋所經歷嘅所有
絕對唔可以原諒班狗 依點係最重要

最後 希望12位手足可以平安返香港

護黨五毛就係好似你咁樣貶低香港人
因為五毛冇BNO 所以成撚日話BNO人去英國走難，係難民

大把人因為呢場運動變黃
呢個情況只會持續
因為當人受打壓係會反抗
而政府打壓既群體愈多 反抗既人都會愈多
例如打壓老師同罷工醫護
你可以話反抗左d乜
係思想上
當有日另一個導火線爆發
我地已經有團結既準備

可以點？人地=抗爭初期 未比人亂打/拉

革命香港人發明㗎？？
憑咩話你輸出比人，有時唔好乜都認屎認屁懶叻啦講真，好肉酸

咪係

我一開始都無打 到而家唔覺唔覺都年幾

唔好問人地做咩 問下自己仲有咩可以做

香港輸出失敗的革命就得

佢係喎

運動完左係不可宣
小心連兵屌鬼

國際線未完

連登仔真係接受唔到事實
完咗有咩問題啫，輸咗咪輸咗囉做人
輸咗最多咪走佬，孫中山都識得走啦

大佬

上有高堂
下有兒女

我都想出

但係一被拉工都冇埋，邊個養佢哋？

咁街頭抗爭已完囉
咁講會唔會好聽啲

所以羅冠聰就醒目，而家都係靠國際線撐住
啲人講到自己留喺香港好偉大，事實咪又係乜都做唔到，叫佢流亡去打國際線又唔敢

其實，忠言逆耳
唔好下下話人情緒勒索

我希望所有人都誠實d
審視你自己每日到底做緊嘅野
係咪幫緊呢場抗爭？
定只係贖罪券形式、關注當做左
令自己好過d？
唔係嘅話，就要思考下你仲有咩可以做

我以個人為例子
身邊99%年輕黃絲都無twitter
當初連中老年人都學用tg、連登
咁後生嘅係咪要反省下？

當你繼續share文宣、新聞、聯署
身邊人都無反應、無行動時
不得不承認，真係灰
好似得返自己一個咁
有種孤獨感

咪臭係 個個扮黃就一撚日食藍店

鬼叫你老母咁好砌咩 個個輪住屌你老母啊死五毛

有錢有樓和理非，出嚟衰咗點移民！

手足已成condom

有手足準備左兩個月搞月夕行動

火魔會再次歸來，為人民而戰

香港有革命過咩最近
試下唔關樓市既事。上年有無咁大反應呀喇

睇你點睇嘅啫
你覺得完咗咪完咗囉
我就覺得未完

人地一開始就係打軍政府，初期？香港先係初期

而家已經進入後香港時代

叫人出黎, 等如叫 d 移民撚唔好走一樣

要更多

輸左就退守/走佬架啦。
歷史上幾多場起義失敗你仲係on99企係道？
黃巾到共產黨起家都係失敗退隱再接再厲架啦。
香港咁細，你由港島徹退番新界咩?

你就算9數啦
係到廢話
無同路人就心灰, 姐你根本就同意俾人奴役.
對你來講抗爭只係潮流
2+冇得俾你口頭打卡, 開心share就心灰啦下話

都無人敢搞 又唔識搞星期日
香港人幾愛番工先得架

之前唔係有條友每日lunch都出來架
我來來去去淨係見到佢一個
其他個D好想上街既人去曬邊呀

灰係正常，但歷史產每場革命都係咁，都係冇咁易一兩次就成功，所以要保持信念，如果唔係香港人只會比自己打敗

都要面對現實

仲唔明

連登仔一味打飛機話共匪加速，實際上自己不斷投降，同移民走佬

連登仔除左識笑lunch哥仲識咩野。
人地回膠都好至少都係幫手延續緊團火

真 每次既事件就係等民族既覺醒發芽
即使有手足移左民 但你都會見到佢地打國際線 因為有香港人 呢個民族既意識

客觀事實就係
熱情係靠燃燒手兄前途同生命先呼籲到人企出嚟
遊行係主線，其他都係附帶做出嚟

我地最多都係做到乘風破浪，但做唔到力挽狂瀾
能夠將抗爭帶入生活根本唔係一件易事
大部分人都係受情緒波動而出嚟

唔係話乜都唔做，但認清手上仲有乜籌碼
再諗當年有幾間廠冇意思

香港係殖民地
走先係明智
唔走嘅將來一定慘到仆街

所以香港首創Protest from home

呀q精神
今次輸就真係輸左。
但企唔番起身係默為大家唔認輸，唔檢討
而家就一團散沙係就互屌。

潑下冷水看破世塵嘅語氣話做咩冇用做咩冇用。
再用移民合理化自己仲抗爭緊

完咗喇喎

點樣可以唔屈晒全世界又令黃絲數量增加？我都唔覺屈人做黃可行

同埋 我地無next step 俾你係街打贏啲狗 都仲有老解 香港唔係靠街頭就可以獨立既地方
上年到而家 我地要攬炒既目的已經用街頭抗爭成功左一大半 而家就係睇上年到今年既事繼續發酵
攬炒中共 先有機會翻身
已經過左街頭既階段

你打多左隻字，唔係香港輸出咗革命，係香港輸咗革命

「香港人只示範一次」
唔知點解呢道好多人都未明呢句嘅真意，就係好多野係番唔到轉頭，比你玩左成年，對家d槍炮進化晒，你個腦進化都係冇用。仲幻想每個星期六日遊行直頭中二病發作。

上面大量blocked user發功

根本乜都唔洗做，病毒已經攬炒左中共，佛係抗爭先係黃道

我撐你, 食黃店當然唔係抗爭啦, 食黃店係日常生活, 日常生活當然唔會係抗爭

最慘係英國爆到七彩，就快lockdown 都仲好興奮要過去，就算困在英國，寒冷的冬天，都要衝過去

呢場battle香港肯定輸咗
而場war贏唔贏到就唔係香港決定
移民就係你自己可以用腳決定
聰明嘅都識揀

又情緒勒索，真係手足嘅人係唔會咁諗
有能力嘅應該係外邊創啲世界出嚟
帶埋手足走

兒登仔仲日日批鬥緊唔夠黃既藝人、KOL、黃店喎
革命成功指日可待

林鄭：

咁唔食LU，我要既係抗爭唔係日常

係，真係好多blocked user，晨早流流開晒工，但講野就冇內容。

起英國病死都好過留起香港

唔係外判
係等你帶路
美軍來了都要你帶路先成功啦

走就走啦，仲帶埋手足走

而家泰國人學緊香港。
但泰國政府都識學中共。
所以呢場戰爭一定係漫長。
失敗左就會唔單止香港，係極權會再次利用新世代嘅科技統治世界

只是返一次嘅意思就係再冇下一次囉
而家啲人仲講話會有下一次
係浪漫上頭啦好唔好，下一次就真係英國見㗎啦

我睇到曬

應承我，下一次監倉見

你自己見飽佢
咁想陪人咪自己入埋去囉

得一兩句 催吹失敗主義 好似雨革後期咁

我想問下樓主 仲出黎為左啲咩 要畫面 定要子彈俾外國

依家號稱最自由國家美國都已經開始梗正義同邪惡對決 係咪仲要保持舊有方法

大量blcoked user發功注意

只可以講攬炒進入左下一階段

成個post都係冷嘲熱諷撚

I know that feel
連幾乎零風險既野身邊都無乜人做

即係所謂和理非黃絲
講到自己200萬人遊行幾撚威
喺度笑鳩支那人唔敢反共

其實只係冇成本先會岀黎行下街
一冇不反已經收皮

國安法仲嚇到del po轉icon

55

又係呢D post

運動已完

係乜？自炒？

咁食黃店唔係抗爭
班唔做嘢嘅人情何以堪
手足上庭又冇人理
冇錢比律師又唔知
正常生活都成問題都冇人理
我都唔講咩國際戰線 fd戰線
咁少成本都成日話缺人 唔夠簽名
香港人最叻咪出錢自己食黃店買蘋果

有美國幫手，你冇咩好做

輸出失敗革命

炒蘋果股賺唔少

錯啦，我地係輸出 止暴制亂方法

當年哥白尼提出日心說
對住教庭都係冷嘲熱諷咋

唔通直接話你班傻仔信地心說戇鳩鳩咩
咪俾人獵巫囉

今時今日你講啲黃絲唔啱聽嘅野，咪係五毛熱狗PR囉。曲線啲講又話冷嘲熱諷撚

而家最多人講係走啦係為左將來手足幫佢地鋪路，聽到都唔知咩反應好，去到班人都掛住搵食啦仲點得閒幫手足，若干年後勇果批都係被困

push

睇得出樓主明明好執著又要扮到冇野

唔出 88

我真係唔建議夾硬黎，上面玩清新人口，陪養新一代，將反抗意識傳開去同時要保留我地既人口啊！

現時真係高風險，留待對方鬆懈再黎。

賺完咪拎舊錢去移民
賺少少咪去食餐好嘅黃店
手足？who fucking care

浪漫主義你識條撚咩

健身未？
有無做國際線？

出黎做condom
繼續浪漫主義

人地起好晒防護網 叫人出咪送頭
香港又做唔到全黃絲罷工堵路

拜燈上台係咪攬炒咗美國先

Del tg通常都係洗底

我哋簡直係獨裁政權勝利嘅最大典範

既然你講到佢哋走都幫唔到，咁佢哋留喺度都幫唔到㗎啦，無論點最用嗰班而家都係condom嚟㗎啦一定係被困㗎啦，希望佢哋識得好好做人，出到嚟睇吓會唔會有地盤做囉

攬炒係炒9 自己
當公司開始炒人既時候 見到連登上班台公墓完post多撚到 就知香港好撚多自私撚
呢班仆街好撚多籍口 咩宣誓當食生菜
搵對家錢用落自己人錢唔好咩
做卧底等等
真係笑撚死人 自己幫手打壓自己人
收完錢 買下贖罪卷 就合理化自己
我好撚憎呢班仆街 我有個fd 同我講
點解要同藍絲比？ ？？

最勇

Agger
On9樓豬 以為自己好撚風趣

標題頭三個字啱
香港輸，
出咗革命去泰國

入黎勁多blocked user

你條on鳩咪又係鍵盤抗爭

少數我正評既post
不過我覺得移民無問題
有外國passport 同資產，先對政府有傷

仲出黎為乜先？畫面靚啲？好撚浪漫？
你會唔會喺被日本皇軍佔領嗰陣出黎示威？
更何況做到啲乜？咪又喺燒地下堵路遊戲爆下玻璃
最撚憎你呢種浪漫主義戇鳩賤種，快撚啲死啦你呢啲傻閪，成撚日推人去死

成日話輸出依度輸出果度，其實知唔知醜
每次見到有人話輸出革命去某某地方都當堂打個冷震。香港果啲只係類革命，有形無實，因為香港人思想仲未突破到，好聽啲咪叫能收能放，但實情係唔掂

唔該啦，唔好成日以為人地學你啦。舉下遮、救下煙乜乜麥麥果啲其實好閒㗎渣，j少陣，咪咁老土日提夜提話香港轉出某某地方啦

Condom only
Who fucking care

做乜都三分鐘熱度係咁上下啦

洗咩底
轉投保皇黨？

清紀錄
比狗搜電話都冇野睇呀on9

理性小小得唔得

極權下生不如死

通常五毛熱狗pr俾人踢爆咗就係會講呢啲說話
到頭來除咗繼續批鬥 放負同冷嘲熱諷之外
呢啲人係冇提出過任何有助抗爭既實際建議
因為佢地本身就係藍絲

仲要留番條命去抗爭，去到英國都要抗爭

你個傻仔去送頭，自己監倉見啦

泰國呢一刻仲係和平示威緊
香港上年搞搞下變左放火破壞，比晒位班狗亂捉人 仲比位立埋國安法。直接搞到而家唱下歌都會比人拉，仲好問點解無人出黎

覆條五毛做乜？

一個夜晚成堆blocked user湧晒入黎放負同冷嘲熱諷
知咩事啦

舊年重燃少少對香港人既希望
依家完全死心，算撚數啦
我唔會奶共，但都唔係好想幫香港

循環論證

錦鯉又提出過乜嘢實際建議？

係咪一定要有靚畫面，有人流血受傷被捕失蹤？

要轉方向㗎喇，唔可能死守舊有果套，之前講be water 就係唔好迷戀舊有戰略，大家要keep 住搵新路

個個香港人其實都係睇錢最緊要
遊行係會去，但都只係遊行，自己既錢同前途一定係最緊要
當然我自己都係咁諗，所以我都冇資格話人
但冇辦法，香港依個地方商業活動實在太勁，人太多、物價太高，個個睇錢同社會地位睇到超重，價值觀嚴重扭曲
淨係睇下連登有幾多個「30歲人要點點點」既post就已經知道香港人係幾鍾意比較，係幾咁鍾意去踩低差過自己既人去搵番自尊同優越感
你叫依班咁想睇隔離條友死既人為依個地方付出？你睇下有幾多人去考狗同政府工先啦

可能你會叫我上少啲連登，依度啲人都係痴撚線
但我覺得依度啲人先係講緊佢地心入面既諗法。平時大家做人都戴住個面具，喺連登就講晒大家心入面真正點諗

所以一句講晒，香港人都係閪到仆街，只係我好撚憎中國人侵佔我領土咁解，但見咁多香港人樂意打鳩番香港人，唉我真係退場算
果啲講「我真係好撚鐘意香港」既人全部都係有精神病，同講「我好鐘意番工」一樣

利申：會食黃店，只係唔想俾錢班仆街大陸佬賺

屌你老母二百萬人去遊行有一百九十九萬九千九百五十人都係龜縮既
前面得五十人會衝，然後衝果啲依家全撚部都賴晒野

成班排緊元氣美心。

Ching你打完自己有冇笑

睇下今日大圍柏傲莊賣樓
好似唔使錢
千幾萬一層掃幾層
香港人最撚自私
有錢賺就得

你話你自己冇資格話人
咁你打咁大篇野話人做乜？

Peter仔身在藍營心在黃
日日都一邊返工收足糧
一邊倒老細米
係手足黎唔好爆響口
你知啦佢個人又真係廢到一個點
一陣佢無左份pr工真係唔知可以點

大家唔好笑佢，呢個世界好多弱智真係平時唔會睇得出

二元對立最勁，非黃即藍你哋最支持嘅泛民議員係垃圾議會俾人撚緊

退一萬步黎講，就算光復到香港
我相信真香港人統領下既香港都係一個民不聊生既地方黎，可能只係一個有民主既悲慘地方
個主因都係地太少同人太多，同埋啲人睇錢重過乜
所以對唔住，我真係冇興趣為依個咁撚癲既地方付出自己前途或生命或親人既生命
香港冇得救嫁嘢，救黎都嘥撚氣
真香港人去其他地方繼續傳承下廣東話同香港文化仲好啦

我唔係有心放負，但經歷完舊年後真係乜柒都死心
仍然堅持要守護香港既人我會好尊重你，亦都希望好人真係一生平安

冇，見到個post越諗越嬲就打左出黎，反正坐車冇野做
你可以唔駛理我

香港人憑咩教人？以為自己贏撚左？
自己都未搞掂

總結：有錢就走 無錢就早抖

sad but true

Block左你好耐

得閒妄自菲薄不如花多啲時間諗下點令啲人出返嚟
香港抗爭人就少左心就散左，連登仔就四圍講香港已變集中營快啲走，大佬吖醜唔醜呀可能香港人抗爭係有創意，但講堅持真係要多加努力

食黃店將抗爭融入生活，最低成本，有乜野問題?
睇完你一大段講我地點樣收左火，其實都已經係呀媽係女人、大家都睇到既野，有咩方法可以令佢地重燃鬥心?

唔好咩都當香港輸出啦
泰國問題其實都好耐

on9

樓主訓左一年 拉

係 仲有好多申手黨講 Sir this way

大家都返工等移民啦

樓主想送中自己出啦
係度水人出去送頭

5毛 PR入晒黎

一開始又屌文宣少咗，活動少咗咪會

又話無人share 文宣

我呢d唔用fb ig既人，隔幾日都上去repost share 新野

不如你問自己有無做好過啦，我有時朋友ig share 完，我自己click 入個post 再share 去個share

自己無做好，就周圍屌

10.1你有出過黎就唔會屌人少咗啦，仲有個日中秋，大把人發現出唔到黎，調返轉頭返屋企個日要交人

一人開始係勇武，依家想打國際線，唔通你又屌人唔出黎打

你望吓幾多人比人拉咗先，有d比人跟，唔會做上年做到既野，轉做其他野，又叫少人做野，就係因為佢唔出黎比你睇到？

你都係去讀多d書唔好寫埋香港輸出革命去邊先啦，仲要有返d logic 先

一陣又屌正經標題無人睇，
即係好似成班連登係咁水入理科咁on9，
無人寫認真標題個風氣你都有份做成架

巴打，有見地

見到都想嘔

非常認同

除咗和應啲放負comment同不斷散播悲觀主義之外
你做過啲咩？
口口聲聲話要人保持信念
但你做緊既野係不斷打擊緊人信念
假手足真PR

你對全部既定義都幾窄

但有不反起碼可以聚到人先啦

點都會有完既一日架啦，有得唔完咩

咁唔好講遊行住，大型戶外活動唔通以後都唔比搞？

從來冇當過革命 根本香港都追唔上呢個level

Dklm on99

冇人真係留意佢個page

唔學香港咁多freeride自私撚就得

連藍絲都蒲頭

有得贏就freeride到啫
輸左然後俾人拉埋落水就唔係freerider喇

年青人，岀黎係為乜要諗清楚，論武力已經好難再進化，同狗嘅武力一定要差距，所以諗下革命嘅最終目的係乜，如果係想推翻共產黨香港嘅人數遠遠唔夠，意氣用事冇用嘅

都係嗰句啦，你想喺街頭抗爭入面見到乜效果先

又唔肯檢討 真係避下世好過

從來唔出黎個班
係上年都冇出黎

出過黎個班點解唔再出？
傷、灰、驚、塔、避
要怪都怪班港豬 藍絲 極權 支那

另外大把人練緊體能、讀書、賺錢、計劃當兵
仲有Twitter, telegram
仲有好多好多

從來打仗係先講心態
大把老弱婦孺知自己打唔到仗 做緊能力範圍所及既野 班食藍店老麥既人就算啦
他日變香港市 或者光復到 都完全唔關佢地事
成班垃圾

我有食黃店。

我中立只係唔想香港咁亂

我一直覺得最想港式勇武成為主流從來都係對家
一直和平既話佢地捉人都要就住就住，又無位去立d咩打壓異己既法例，無得暴力對待反對人士，所以初期和平係主流佢無乜招出之外仲要讓步，一變激進就唔同啦，拉人可以大搜捕因為安全理由，可以暴力對待反對既人，立d打壓異己既法例都有晒位入，可以話為左平熄動盪先要立d惡法，可以一招收香港皮，結果最後連出句聲都可以暴力打壓你，無人再敢出聲批評，簡單講勇武間接斷送左香港未來，因為提供左良好機會俾對家做一直係香港做唔到既野 - 徹底清洗香港既反對聲音
不過依到好多人已經洗晒腦以為港式勇武就一定係好事，一見有人批評勇武就屌9人負皮，其實自己踩左陷阱都未知

係呀
你地rm聽政府話，我係佢都剝削你地既自由同權利

可能我寫得唔好，即刻好多連登仔負評，巴打講出我想表達嘅野。 到而家仲有班人信勇武係出路，無反省係太勇武到錯晒先輸到咁。

太勇武

咪係
2014和平你話無用但完左又真係完左，無乜好慘既後果，只係大部份人回復平常生活
2019一開始keep著和平明明原本已經贏左，送中都收返，但唔知係中左陷阱定係贏到頭腦昏亂突然走去搞全面激進勇武，結果睇著贏左既野一步一步嘔返出黎，最後一個惡法將香港人2003年開始既努力全部白廢晒，仲要再付出額外既代價失去僅餘既民主自由同香港歷史上從未出現過既文字獄，而家好啦個個都無得回復平常生活要擔心移民去邊又唔知適唔適應到，留係香港又驚終有一日會變新疆，都係多得你班沉迷勇武以為自已做緊救世主其實係斷送緊全香港人既未來，有班on9仔仲要成日話咁叫成功因為攬炒成功乜撚野攬住人齊死，其實係自炒自殺緊因為我地死左其他人對家都會繼續安然無恙甚至少左我地阻著佢會更強，而我地就輸到清光，香港百年歷史就會消失係自炒派手上

不如掉轉我地200萬有飛機大炮 對面藍屍小粉紅手無寸鐵敢唔敢出呀拿 on撚9

有飛機大炮你都唔識用啦，用翻火魔算啦

新兵訓練營唔駛1個月就夠喇 講經咩唔識用唔識用

你班on9仔自炒派永遠都剩係以為咁叫提前2047
但完全無諗到無人知過多20年會唔會有奇蹟
而家連等待機會都無埋，真係收得皮
提前搞爛自已屋企以為咁叫為屋企人好，其實係到害緊屋企人都未知

沒有破壞邊到有重生 提前將個腫瘤癌細胞引出黎仲好 定係你係自然療法d on9

你地而家係將個癌細胞整到變末期之後死埋
醫既機會都無
香港就死係你班友手上

有人又話冇飛機大炮
有飛機大炮又話唔識用
到真係識用又會話用得唔好盛盛盛架啦
總之你想講點樣都輸係咪？
收皮啦失敗撚

你飲歌係咪lmf首點解要攬炒？

d 7 u, 一個人唔係人啊 ?

幾好笑
爆咗咪仲好
支那癌瘤 依家唔除 幾時除？

聽日賭馬

姐係你係諱疾忌醫 飲符水求神明打救啲傻閪囉走喇垃圾 以為呢到香討得啲低等藍屍曱甴呀

真
有1次不反出到嚟；好自然下次反對都會多返人
呢樣係士氣+團火問題
而家599g+圍捕就係連第一步都斬斷你
不過就算有不反咪又係腰斬屌佢老母

起碼有先

革命黨 發動武昌起義, 有冇問 清政府 拎不反??

陳勝, 吳廣 起義, 有冇問 秦政府 不反??

你依d弱智傻西on9仔剩係識上連登講到自己攬炒係救世主同上網屌9人屈9人藍絲，現實可能垃圾都不如
中左伏死唔認錯，事實已經擺在眼前唔肯面對現實，其實你只係一個loser，下次唔好問點解越黎越少人，因為已經俾你班失敗者屌走晒

不如咁講
仲生存既人
暗地裏自學技能

三年，四年？無人知

Pushhhhhhh

繼續限幾人聚，改599G話大型户外運動賽事轄免咪得

繼續限幾人聚，改599G話大型户外運動賽事轄免咪得 再唔係，直接話治安唔好，唔批不反書俾你又得

你攞民陣同佢地比？

最極端例子
黃台仰羅冠聰都無出黎
黃之峰周庭都無出黎
有冇放棄？
唔出黎遊行都有大把野可以做 睇下做唔做嫁姐

大型戶外活動可以豁免正呀咁實聚到人

反修例運動1.0已完

而家係反極權，反暴政時代，運動已經進入第二波啦

集氣oushhhhhhhhhhhhh

基本上叫人檢討都會比人當放負撚㗎啦，勸你反連登主旋律之前睇多兩次呢個po啲top comment
認真，不如試下戒連登

我懷疑自己中左PTSD
而家好驚聽到或者睇到d同黨安法或者示威有關既資訊/新聞
屋企電視都唔敢再開，廢事黨安法個廣告出現，同會特登避開唔睇新聞，小巴開左收音機既話會即刻戴耳筒廢事新聞聽到壞消息，係街電視見到新聞會迴避唔望
連登而家block晒d香港負面政治keyword（eg林鄭月娥，警察）等嗰d post睇唔到，廢事自已唔開心，因為仲想係連登睇其他非政治post
又成日發惡夢同政治/警察有關既野
同人傾偈都開始迴避唔講政治

有幾多人真係每日會上twitter

賴高風險
香港人廢就廢啦

嘅然林鄭月娥要同香港人攬炒
破壞一國兩制將管治權交俾共產黨
遊行示威已冇用 咁你咪同佢玩第樣嘢囉！
香港人移民外國冇眼睇，對香港損害最大
所以香港人選擇放棄，而唔係怕咗國安法

所以我尾段都寫要完就由佢完
等下一波

BTW，唔建議叫下一波做反修例2.0
反修例已完
仲夾硬咁叫，同台灣仲要叫中華民國但同中國冇乜關係咁有啲odd

第一波抗爭: 係條街 掟汽油彈, 同防暴隊交戰

第二波抗爭: 食黃店, 買蘋果日報, 上facebook比like

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

唔係話搵藉口，不過武肺真係幫左港共同支那好多真係好難令人相信唔係支那發明嘅病毒

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
支持同路人 支持david 香港加油

但黃店既食材供應商全部都係藍喎

輸乜撚野出
屌你老母

完成歷史任務

e

樓主幾時開花

只要有行動 我一直都在

一息尚存 抗爭到底

狗總水馬下線係咩意思？

當初2百萬人團結政苦真係無得打，所以對家唯有將示威evil 化。之後班所謂火魔裝修私了全部中晒伏乜都得唔到，坐晒暴動仲幫埋對家上國安法

上年同fd 成日一齊發夢
前幾日見到佢ig食藍店
我以為佢唔知係藍 同佢講
佢覆好好食
個下真係好撚心淡好撚灰

傻撚左？好大成本架，我食黃店撐黃色經濟圈夠了

有朋友私底下問我男朋友點解我仲好上心咁...
真係會好攰.......原來堅持係咁孤單嘅一件事

警方證實運動已完

有啲似傘運清場後一、兩年嗰陣，仲堅持爭取真普選嘅人咁樣
eg 梁仲恒、游蕙禎、周世傑、黃台仰、梁天埼……
信念、做嘅嘢不變，但身邊嘅人走曬咁滯，失去支援，少咗扶持，但仍然開街站叫人唔好放棄

成日叫人要畀啲耐性
咁坐緊監既手足咁點
你試下同佢哋講叫佢哋畀啲耐性
你睇下點佢哋會點諗

移民某程度上就係爭取既其中一項成功成果
無上年抗爭邊有咁多國家開放移民

根本所謂勇武就係令對家大條道理evil化之後有得強力打壓既陷阱
點只乜都得唔到，仲要全香港人一陣埋單，佢地自己都付出沉重代價
即係佢哋自己收皮付出代價（坐監），再由全港人埋單（黨安）
明明200萬人和平嗰時真係無你符，嗰時大陸都要封鎖消息，甚至乜野人民日報嗰d黨媒個排都罕有吹和風話咩係咪要俾香港人多d空間，柒婆都要低聲下氣咁出黎道歉，嗰時我都以為有轉機
點知後尾睇著中伏勇武成為主流都知走上左不歸路，只係估唔到會慘到出黨安徹底收香港皮
唔怪得班中伏勇武變成主流，柒婆即刻串返晒，因為知到佢自己即將要反cup香港人
去到今日終於明點解班老泛民咁堅持要同激進派割席，可能佢哋一早睇穿依個係陷阱，不過都無能為力，後尾太多人中左伏都唔知扭轉唔到劣勢

依個諗法係本末倒置
係因為失敗左先咁多國家開放移民
而唔係「爭取返黎」

無上年既抗爭又點會有呢條出路？

邊個話休息

根本鼓吹勇武九成都係對家d人，一黎最簡單將示威污名化，二黎班綠色野又可以爽賺OT.
而且任何一個政府都唔會向暴力低頭，勇武根本只可以中二自high以為自己好勁，比人捉左坐10年唔方唔勁，袋一把摺刀都要坐幾年，放返出黎仲有幾多人記得你。成個司法界又比律政屍玩晒，小小事都告到你坐為止，點解仲有人發緊夢勇武係唯一出路。好心睇下果12個永世要係大陸坐監嘅香港人啦

連登仔睇住仆街林奠上年死狗咁樣到而家可以日日串柒柒都仲未知輸乜輸到咁慘

真

係人都知，there’s no going back
可以進攻，可以撤退，不過永遠唔會完

定引人入局？

如果中美台開戰
香港會發展成點

個個擔心Facebook post野考唔到政府工

見到後期成條街得返勇武無晒和理非，次次都要有暴力畫面先肯收科
柒婆同中共直頭覺得自己中大獎啦，咁易就上當俾個咁好機會我全面接管控制香港？
所以後期咪串得起囉，連登班上左當既人仲以前自己幫左香港做左救世主，其實係玩爛左香港，成事不足，敗事有餘

依條路係失敗左跌左落火坑之後，有人肯係火坑救返你上黎咁解

點解你會定義做失敗
如果真係失敗呢條路都唔會有

上年已經引咗幾次